be blues呢套野居然冇繼續漢化

明明咁撚好睇

睇生肉算吧啦，生肉去到319漢化好似宜家先去到百幾
不過生肉都取材休刊3星期

Cross 銀魂咁鬼hea
等我鬼咁期待

Re 錯